稅務問題

因為太忙遲左交稅，罰交多2千幾，想問下如果想waive，我應該交晒全額連penalty，再寫信去稅局退，定交剩個penalty寫信去waive?

佢charge幾多都交咗先等佢退

下 咁都有得豁免？

博下架咋..未必得

咁唯有交埋佢啦